關於mac機桌面問題 求高汁巴打解答

小弟部macbook因為比較多私人野
所以托朋友整左要插私人手指先開到機

原理唔太清楚
不過我打開手指見到啲系統文件
可能純粹將啲系統文件拉落手指 要插手指先load到文件去開機

真心macbook白痴

係度想問問如果想插入手指就打開有自己想用既wallpaper 應該將張圖片放係手指啲系統入面邊個folder 令我一開機個wallpaper就係個張相

可能有啲1999

希望有mac機高手解答

祝身體健康

上網穩過好多個路徑都唔啱希望有巴打解答到我

其實點解要搞咁多嘢
ac set password唔得咩

私人野多，所以托朋友整用手指先開到機，但唔知原理
朋友冇解釋用左咩技術，個技術安唔安全，乜都唔知
你覺唔覺得成句野好矛盾？

應該係講我信唔信個朋友？

暫時用到依家都未出事

我又唔太熟 佢解釋完一輪我都唔明

其實我都係想知點樣整個wallpaper

重點有啲錯左位

不過都多謝你

唔該巴打

又要型又要用mac用翻windows啦

你朋友幫你整野，你唔問你朋友？

用linux

用 windows 佢一樣會

小弟部macbook因為比較多私人野
所以托朋友整左要插私人手指先開到機

原理唔太清楚

所以用linux

唔比我估中
你朋友洗左部機個 MBR / GPT 之後用 USB load mac os 個 bootloader 咁撚玩野

佢呢 D 人根本就係要用 linux

部電腦用左幾年因為一張wallpaper買過部？

其實我想求個路徑

多謝巴打解答

搵你朋友

Ok 唔該巴手弓

我覺得你好普通咁set好張wallpaper已經搞掂

其實留主講噉多係咪只係想set wallpaper?

你去system peference > desktop 就有得set.